\begin{song}[remember-chords]{title={California},band={California}}

	\begin{intro*}
		\begin{repeated}
			_G _{Am7} _C _G _D _G _{Am7} _C _G
		\end{repeated} _D
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		V^G tebi prazne so besede, ve^{Em7}dno sanjaš le sijaj,  \\
		k^Co spoznala boš sebe, boš ve^Gdela imel sem pra^Dv.  \\
		V^Gem, da tokrat res odhajaš,  ti misliš, s^{Am7}vet te čaka odprtih rok,  \\
		ž^Celim ti srečo, ko se predajaš uso^Gdi kot otro^Dk. 
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		V^em, moje roke res so črne, a^ dobro moje je srce.  \\
		B^il bi voda, ko boš žejna, bil bi vi^no, da opiješ se^. 
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			V me^Gni je Califo^{Em7}rnia, v no^Cči s tabo vedno zaži^Gvi. {} ^D {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{solo*}
		_G _{Am7} _C _G _D _G _{Am7} _C _G
	\end{solo*}

	\begin{kitica}
		L^jubezen s tujcem si skusila, pu^stil ti bo svoj naslov.  \\
		Z^daj si srečna v drugem svetu, posta^la dama si in po^l.  \\
		A^ tebi to še ni dovolj, h^* očeš, da ves svet bo tvoj.  \\
		V^endar spet si se zmotila, zdaj sa^ma greš dom^ov. {} (Uuuuuuuuuuuu)
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		V^em, moje roke res so črne, a^ dobro moje je srce.  \\
		B^il bi voda, ko boš žejna, bil bi vi^no, da opiješ se^. 
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			V me^ni je Califo^rnia, v no^* {}či s tabo vedno zaži^vi. {} ^ {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_C _{Em7} _C _D \\
		_G _{Am7} _C _D _G _{Am7} _C _C _D _D
	\end{interlude*}

	\begin{refren}
		\ifprntch{
			\begin{repeated}
				V me^ni je Califo^rnia, v no^* {}či s tabo vedno zaži^vi. {} ^ {}
			\end{repeated} \\
			\begin{repeated} \setleadsheets{print-chords=true}
				V me\chord{A}ni je Califo\chord{F#m7}rnia, v no\chord{D}či s tabo vedno zaži\chord{A}vi. {} \chord{E} {}
			\end{repeated}
		}
		{
			\begin{repeated}[4]
				V me^ni je Califo^rnia, v no^* {}či s tabo vedno zaži^vi. {} ^ {}
			\end{repeated}
		}
	\end{refren}

\end{song}
